點解個肥佬咁夠膽打人，死左真係隨時坐成世

諗唔明，為啖氣，博咩，死左就一世

賤命一條 怕咩

你諗得明，佢地就唔係廢老啦

有安家費？

可能係藍絲個邊既死士

點解另外2條毒撚唔幫手

屌，掟磚會死人。示威者咪又掟

坐成世監＝唔可以食m記，冇得加大，真係唔怕咩

咁多人掟，好難知邊個掟

因為佢知道黑警會放佢走

點解唔夠膽? 打死啲黃絲都仲得呀

獅子狗公平公正，一定係個黃絲作惡在先

因為執法者企係佢地果邊
同時司法制度威懾力好似越黎越低，可能係法庭入面仲係公平公正既，但警犬可能根本唔告或者告條冇阻嚇性既罪，而一般市民又冇錢自己搵律師處理

跌低咗扶都唔扶下 片又唔拍幫助搜証
後面果幾個行行企企嘅做乜鬼野

支持警察，免受刑責